{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 화인 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテルではカフェの割引券を提供しており、イベント中だと言われています。 追加人数を追加する場合は、20,000ウォンが追加で発生します。 また、寝具を追加する場合にも20,000ウォンが追加で請求されます。 朝食を追加したい場合は、事前に予約する場合、大人は15,000ウォン、小人は9,000ウォンであり、当日の決済の場合、大人は19,000ウォン、小人は12,000ウォンがかかります。 朝食は1階のレストランで07:00から10:00まで提供されます。 ルーフトップは6月1日から10月15日まで利用可能で、お子様は13歳まで22:00まで水泳を楽しめます。 ただし、ホテルの事情により上記の情報は変更になる場合があります。 未成年者は保護者なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、プールの利用は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような割引券を提供していますか？",
            "answer": "ホテルではカフェの割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数を追加する場合、20,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合、20,000ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食を追加したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食を追加したい場合、事前に予約する場合、大人は15,000ウォン、小人は9,000ウォンです。当日の決済の場合、大人は19,000ウォン、小人は12,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のレストランで07:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは6月1日から10月15日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップのプールはどの時間まで利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップのプールはお子様は13歳まで22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は何によって変動することがありますか？",
            "answer": "プールの利用は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 456
    }
}